[{"id":131574400, "id_str":"2670726740", "name":"Lula", "screen_name":"LulaOficial", "description":"Filho de dona Lindu. Nascido em Pernambuco, criado no Sindicato dos Metal\u00fargicos do ABC. Presidente da Rep\u00fablica do Brasil de 2003 a 2010.", "followers_count":2659769, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1404467067491950596/uDFNjXRt_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-02 15:01:00", "updated_at":"2021-07-15 11:01:32"},
 {"id":131574401, "id_str":"25577585", "name":"Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name":"FlavioDino", "description":"Governador do Maranh\u00e3o. Advogado, mestre em Direito P\u00fablico (UFPE) e professor de Direito na UFMA. Foi juiz federal (1994/2006) e deputado federal (2007/2010)", "followers_count":636873, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1410999728314236933/Er4jCGj-_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-02 15:08:06", "updated_at":"2021-07-15 11:02:41"},
 {"id":131574402, "id_str":"342994346", "name":"Instituto Lula", "screen_name":"inst_lula", "description":"O Instituto Lula foi criado para ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre Brasil, \u00c1frica e Am\u00e9rica Latina e dar continuidade ao trabalho pol\u00edtico de Lula.", "followers_count":256626, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1963868616/institutolula_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-02 15:17:32", "updated_at":"2021-07-15 11:01:34"},
 {"id":131574403, "id_str":"1335942718040793091", "name":"Roseana Sarney Murad", "screen_name":"RoseanaSarneyM", "description":"Mulher, Maranhense e Guerreira. #RoseanaSarney", "followers_count":454, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1405310724163964933/K7pHBZL6_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-02 15:17:54", "updated_at":"2021-07-15 11:01:35"},
 {"id":131574404, "id_str":"798892388366381056", "name":"sofia \u30c3", "screen_name":"sofiaespanha", "description":"oi // contato comercial: sofiaespanhacomercial@gmail.com (ela/dela)", "followers_count":488236, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1411878588568248323/LHgWj5G4_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-02 15:21:29", "updated_at":"2021-07-15 11:01:36"},
 {"id":131574405, "id_str":"1335942718040793091", "name":"Roseana Sarney Murad", "screen_name":"RoseanaSarneyM", "description":"Mulher, Maranhense e Guerreira. #RoseanaSarney", "followers_count":454, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1405310724163964933/K7pHBZL6_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-02 18:00:19", "updated_at":"2021-07-15 11:01:35"},
 {"id":131574406, "id_str":"1084783141", "name":"CLOVES \ud83e\udd8b", "screen_name":"Clovesdot", "description":"she/her OVERTHINKER", "followers_count":6374, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1395739482759081988/6r4PzFG4_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-02 19:56:44", "updated_at":"2021-07-15 11:01:38"},
 {"id":131574408, "id_str":"1081389350137532416", "name":"Ricardo Diniz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name":"ricardodinix", "description":"\u2022 Entusiasta do big data e suas tecnologias", "followers_count":62, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1396906364346277893/nKW2MnNj_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-04 11:20:13", "updated_at":"2021-07-15 11:01:39"},
 {"id":131574409, "id_str":"1335942718040793091", "name":"Roseana Sarney Murad", "screen_name":"RoseanaSarneyM", "description":"Mulher, Maranhense e Guerreira. #RoseanaSarney", "followers_count":454, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1405310724163964933/K7pHBZL6_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-04 11:35:08", "updated_at":"2021-07-15 11:01:35"},
 {"id":131574411, "id_str":"127285692", "name":"Sergio Sombra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name":"sergiosombra", "description":"Economista-UFMA; Especializa\u00e7\u00e3o Gest\u00e3o de Empresas- ESPM; Marketing-FGV; Fundador do Foto Clube Poesia do Olhar; Presidente Junta Comercial-MA", "followers_count":3565, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1411999727592382465/1YeLw20C_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-04 11:36:30", "updated_at":"2021-07-15 11:01:41"},
 {"id":131574412, "id_str":"1335942718040793091", "name":"Roseana Sarney Murad", "screen_name":"RoseanaSarneyM", "description":"Mulher, Maranhense e Guerreira. #RoseanaSarney", "followers_count":454, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1405310724163964933/K7pHBZL6_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-05 12:49:15", "updated_at":"2021-07-15 11:01:35"},
 {"id":131574413, "id_str":"185344587", "name":"Lucas Leiva", "screen_name":"LucasLeiva87", "description":"Twitter Oficial de Lucas Leiva ( atleta de futebol) Instagram: @leivalucas Facebook: Lucas Leiva Official", "followers_count":1851798, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1346887216971325441/7QSpR7UC_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-05 15:56:41", "updated_at":"2021-07-15 11:01:43"},
 {"id":131574414, "id_str":"68712576", "name":"Carlos Bolsonaro", "screen_name":"CarlosBolsonaro", "description":"Vereador da cidade do Rio de Janeiro", "followers_count":2148468, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1328451641754980358/f54_lLK0_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-05 15:58:24", "updated_at":"2021-07-15 11:01:44"},
 {"id":131574415, "id_str":"40053694", "name":"Flavio Bolsonaro", "screen_name":"FlavioBolsonaro", "description":"Agrade\u00e7o a Deus pelos 4.380.418 votos que me elegeram Senador pelo RJ. Telegram https://t.co/Xzs36KFQOq", "followers_count":1618424, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1095444472425603072/VihzUPe__normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-05 15:59:54", "updated_at":"2021-07-15 11:01:45"},
 {"id":131574416, "id_str":"1081389350137532416", "name":"Ricardo Diniz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name":"ricardodinix", "description":"\u2022 Entusiasta do big data e suas tecnologias", "followers_count":62, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1396906364346277893/nKW2MnNj_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-05 16:02:19", "updated_at":"2021-07-15 11:01:39"},
 {"id":131574417, "id_str":"64563165", "name":"Pedro Bial", "screen_name":"PBiaL", "description":"TV Journalist", "followers_count":3642160, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/3304969685/987f336a6db0c3a8cc91371764545579_normal.jpeg", "verified":1, "created_at":"2021-07-05 17:15:39", "updated_at":"2021-07-15 11:01:47"},
 {"id":131574418, "id_str":"63508635", "name":"Duarte Jr", "screen_name":"DuarteJr_", "description":"\ud83c\udfc6Deputado mais votado da hist\u00f3ria de S\u00e3o Lu\u00eds \ud83d\udcdaProfessor e Advogado \ud83d\udcccFoi Presidente do PROCON \ud83c\udf93Mestre em Pol\u00edticas P\u00fablicas UFMA \ud83c\udf93Doutorando em Direito", "followers_count":19179, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1406813817686925312/8j6txwjo_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-05 23:47:53", "updated_at":"2021-07-15 11:01:48"},
 {"id":131574420, "id_str":"155659213", "name":"Cristiano Ronaldo", "screen_name":"Cristiano", "description":"This Privacy Policy addresses the collection and use of personal information - https://t.co/Jp6yh1T58c", "followers_count":92867357, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1157313327867092993/a09TxL_1_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-06 00:01:03", "updated_at":"2021-07-15 11:01:49"},
 {"id":131574421, "id_str":"813286", "name":"Barack Obama", "screen_name":"BarackObama", "description":"Dad, husband, President, citizen.", "followers_count":129747154, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1329647526807543809/2SGvnHYV_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-06 00:24:15", "updated_at":"2021-07-15 11:01:50"},
 {"id":131574422, "id_str":"128372940", "name":"Jair M. Bolsonaro", "screen_name":"jairbolsonaro", "description":"Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.", "followers_count":6875666, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-06 00:29:34", "updated_at":"2021-07-15 11:01:51"},
 {"id":131574423, "id_str":"33014349", "name":"Simpl\u00edcio Ara\u00fajo", "screen_name":"SimplicioAraujo", "description":"Analista de Sistemas, Presidente do Solidariedade Maranh\u00e3o, Deputado Federal, Secret\u00e1rio de Industria, Com\u00e9rcio e Energia do Maranh\u00e3o.", "followers_count":5657, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1395026107712348163/mYEFPXpr_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 09:47:22", "updated_at":"2021-07-15 11:01:52"},
 {"id":131574424, "id_str":"1081389350137532416", "name":"Ricardo Diniz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name":"ricardodinix", "description":"\u2022 Entusiasta do big data e suas tecnologias", "followers_count":62, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1396906364346277893/nKW2MnNj_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 09:54:06", "updated_at":"2021-07-15 11:01:39"},
 {"id":131574425, "id_str":"116751115", "name":"Adelmo Soares", "screen_name":"adelmosoares65", "description":"Deputado Estadual eleito e\nex-Secret\u00e1rio de Estado da Agricultura Familiar do Maranh\u00e3o. Odont\u00f3logo, esposo, pai e av\u00f4 da Isadora! #PlanteEssaIdeia\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800", "followers_count":2498, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1100406059334680576/u8UdhTOW_normal.png", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:18:01", "updated_at":"2021-07-15 11:01:54"},
 {"id":131574426, "id_str":"794866608", "name":"Adriano Sarney \ud83d\udc9a", "screen_name":"AdrianoSarney", "description":"Deputado Estadual. Economista. Ativista contra o preconceito", "followers_count":3951, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1331295451866423297/ObgEQ6Cu_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:18:04", "updated_at":"2021-07-15 11:01:55"},
 {"id":131574427, "id_str":"2583179096", "name":"Ana do G\u00e1s", "screen_name":"anadogasoficial", "description":"Deputada Estadual do Maranh\u00e3o (PCdoB).", "followers_count":874, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1149754754098192385/HNRKY0Xd_normal.png", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:18:07", "updated_at":"2021-07-15 11:01:56"},
 {"id":131574428, "id_str":"1093329310579154944", "name":"Arnaldo Melo", "screen_name":"ArnaldoMelo12", "description":"M\u00e9dico e deputado estadual pelo Maranh\u00e3o no 7\u00ba mandato. O MARANH\u00c3O CONHECE E CONFIA!", "followers_count":123, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1093330038500540416/qrOzfTeb_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:18:10", "updated_at":"2021-07-08 15:18:10"},
 {"id":131574429, "id_str":"116751115", "name":"Adelmo Soares", "screen_name":"adelmosoares65", "description":"Deputado Estadual eleito e\nex-Secret\u00e1rio de Estado da Agricultura Familiar do Maranh\u00e3o. Odont\u00f3logo, esposo, pai e av\u00f4 da Isadora! #PlanteEssaIdeia\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800", "followers_count":2498, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1100406059334680576/u8UdhTOW_normal.png", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:18:24", "updated_at":"2021-07-15 11:01:54"},
 {"id":131574430, "id_str":"794866608", "name":"Adriano Sarney \ud83d\udc9a", "screen_name":"AdrianoSarney", "description":"Deputado Estadual. Economista. Ativista contra o preconceito", "followers_count":3951, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1331295451866423297/ObgEQ6Cu_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:18:26", "updated_at":"2021-07-15 11:01:55"},
 {"id":131574431, "id_str":"2583179096", "name":"Ana do G\u00e1s", "screen_name":"anadogasoficial", "description":"Deputada Estadual do Maranh\u00e3o (PCdoB).", "followers_count":874, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1149754754098192385/HNRKY0Xd_normal.png", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:18:29", "updated_at":"2021-07-15 11:01:56"},
 {"id":131574432, "id_str":"1093329310579154944", "name":"Arnaldo Melo", "screen_name":"ArnaldoMelo12", "description":"M\u00e9dico e deputado estadual pelo Maranh\u00e3o no 7\u00ba mandato. O MARANH\u00c3O CONHECE E CONFIA!", "followers_count":123, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1093330038500540416/qrOzfTeb_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:18:32", "updated_at":"2021-07-08 15:18:32"},
 {"id":131574433, "id_str":"1025103133981257728", "name":"Deputado Carlinhos Flor\u00eancio", "screen_name":"DepCarlinhosMA", "description":"Deputado Estadual no Maranh\u00e3o", "followers_count":50, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1137576651183837185/2CSMKgiq_normal.png", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:18:34", "updated_at":"2021-07-13 23:59:07"},
 {"id":131574434, "id_str":"2773697022", "name":"C\u00e9sar Pires", "screen_name":"DepCesarPires", "description":"", "followers_count":47, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/505741180881997824/xKRLEjCN_normal.png", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:18:36", "updated_at":"2021-07-08 15:18:36"},
 {"id":131574435, "id_str":"1909765362", "name":"Deputado Ciro Neto", "screen_name":"cironeton", "description":"", "followers_count":165, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1382442926614134789/XGwZADyi_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:18:39", "updated_at":"2021-07-08 15:18:39"},
 {"id":131574436, "id_str":"1086232379482689536", "name":"Dra. Cleide Coutinho", "screen_name":"Dep_CleideC", "description":"M\u00e9dica h\u00e1 48 anos; Deputada Estadual (PDT); Empres\u00e1ria cuidando da Sa\u00fade de Caxias e Regi\u00e3o; Esposa de Humberto Coutinho, com quem constru\u00ed uma fam\u00edlia linda", "followers_count":286, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1086235698741633025/73OswJTO_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:18:41", "updated_at":"2021-07-08 15:18:41"},
 {"id":131574437, "id_str":"1118481835376431104", "name":"Daniella Tema", "screen_name":"DaniellaTema", "description":"Deputada estadual do Maranh\u00e3o (DEM), eleita com 40.541 votos. Natural de Presidente Dutra, Regi\u00e3o Central do Maranh\u00e3o.", "followers_count":562, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1319287003892994055/lDNErnVa_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:18:44", "updated_at":"2021-07-15 11:02:06"},
 {"id":131574438, "id_str":"1095733666003800064", "name":"Detinha", "screen_name":"detinhaslz", "description":"Deputada estadual mais votada em 2018 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc M\u00e3e, casada e apaixonada pelo Maranh\u00e3o \ud83d\udc99 Assistente social", "followers_count":287, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1253469248854396929/QPh9X6Mv_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:18:47", "updated_at":"2021-07-15 11:02:07"},
 {"id":131574439, "id_str":"632737286", "name":"Helena Duailibe", "screen_name":"helenaduailibe_", "description":"Deputada Estadual e Procuradora da Mulher (Alema)", "followers_count":1045, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1362099798065766406/i6tZIowV_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:18:49", "updated_at":"2021-07-12 17:24:03"},
 {"id":131574440, "id_str":"1095138301844033537", "name":"Dra. Thaiza Hortegal", "screen_name":"ThaizaHortegal", "description":"Deputada Estadual no MA, m\u00e9dica esteticista e m\u00e3e dos pequenos Jo\u00e3o e Esther!", "followers_count":478, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1344284475484753921/OQPVRVFL_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:18:52", "updated_at":"2021-07-13 23:59:07"},
 {"id":131574441, "id_str":"63508635", "name":"Duarte Jr", "screen_name":"DuarteJr_", "description":"\ud83c\udfc6Deputado mais votado da hist\u00f3ria de S\u00e3o Lu\u00eds \ud83d\udcdaProfessor e Advogado \ud83d\udcccFoi Presidente do PROCON \ud83c\udf93Mestre em Pol\u00edticas P\u00fablicas UFMA \ud83c\udf93Doutorando em Direito", "followers_count":19179, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1406813817686925312/8j6txwjo_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:18:54", "updated_at":"2021-07-15 11:01:48"},
 {"id":131574442, "id_str":"2793462577", "name":"Edivaldo Holanda", "screen_name":"HolandaEdivaldo", "description":"Advogado inscrito na (OAB-MA n\u00b02134), Deputado Estadual, graduado em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Governamental pela  University of Coral Gables - EUA.", "followers_count":1620, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1213197526037356544/n52xqwiw_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:18:57", "updated_at":"2021-07-15 11:02:11"},
 {"id":131574443, "id_str":"231407772", "name":"Dep. Glalbert Cutrim", "screen_name":"glalbertcutrim", "description":"Deputado Estadual e Empres\u00e1rio", "followers_count":895, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1133358704793927680/mcVmL90f_normal.png", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:18:59", "updated_at":"2021-07-10 11:55:01"},
 {"id":131574444, "id_str":"167968053", "name":"Dep. Marcos Caldas", "screen_name":"depmarcoscaldas", "description":"", "followers_count":45, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1081264480/foto_twitter_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:19:02", "updated_at":"2021-07-08 15:19:02"},
 {"id":131574445, "id_str":"1177021738053525504", "name":"Mical Damasceno", "screen_name":"micaldamasceno", "description":"Administradora, Deputada Estadual no Maranh\u00e3o (PTB) Em defesa da fam\u00edlia \"Porque vivemos por f\u00e9, e n\u00e3o pelo que vemos\". 2\u00b0Co 5:7", "followers_count":199, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1414935872458399747/NUnT0HUj_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:19:04", "updated_at":"2021-07-15 11:02:14"},
 {"id":131574446, "id_str":"795228290", "name":"FC Neto Evangelista ", "screen_name":"FCNetoE", "description":"Amo Neto Evangelista... Sou f\u00e3 dele dona do FC \u00e9 @SampaioThallyta... Fc criado dia 01/09/12 s2 e reconhecido pela #EquipeCastelo45 no dia 01/09/12", "followers_count":32, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/2564451344/v8k63tl5wjnsj8q450p4_normal.jpeg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:19:07", "updated_at":"2021-07-08 15:19:07"},
 {"id":131574447, "id_str":"583377940", "name":"Othelino Neto", "screen_name":"OthelinoN", "description":"Presidente da Assembleia Legislativa do Maranh\u00e3o, casado, pai, jornalista, economista, p\u00f3s-graduado em Marketing Pol\u00edtico. Auditor do TCE-MA.Dep Est p/ PCdoB", "followers_count":7993, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1176706269421408257/hCRlBgEJ_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:19:09", "updated_at":"2021-07-15 11:02:16"},
 {"id":131574448, "id_str":"2317252641", "name":"Rafael Leitoa", "screen_name":"DepRafaelleitoa", "description":"Deputado Estadual e L\u00edder do Governo Fl\u00e1vio Dino na Assembleia.\nIntagram: @rafaelleitoadep\nhttps://t.co/ARunSG46gO", "followers_count":1455, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1374426191810027529/Z-TV7GZE_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:19:12", "updated_at":"2021-07-15 11:02:17"},
 {"id":131574449, "id_str":"179147542", "name":"Rildo  Amaral", "screen_name":"Rildoamaral", "description":"Filho apaixonado de Imperatriz, amante do esporte, formado em Administra\u00e7\u00e3o de Empresas na Uema, professor de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica, aluno de Geografia e vereador!", "followers_count":242, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000598665986/ccbf37c8420fed224371e460d9567c75_normal.jpeg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:19:14", "updated_at":"2021-07-08 15:19:14"},
 {"id":131574450, "id_str":"323263308", "name":"Roberto Costa", "screen_name":"robertocostama_", "description":"Administrador | Deputado Estadual (MDB-MA)\nVice-presidente da Alema | Atleta", "followers_count":1617, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1278035061074464769/8KvMWBLM_normal.png", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:19:17", "updated_at":"2021-07-15 11:02:19"},
 {"id":131574451, "id_str":"133284193", "name":"Socorro Waquim", "screen_name":"SocorroWaquim", "description":"", "followers_count":84, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/825142221/PEDRO_PATRICIO__414__normal.JPG", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:19:20", "updated_at":"2021-07-08 15:19:20"},
 {"id":131574452, "id_str":"140480459", "name":"Wellington do Curso", "screen_name":"SouWellington__", "description":"Ex-Sargento do Ex\u00e9rcito, Professor e fundador do @cursowellington, Deputado Estadual reeleito pelo VOTO CONSCIENTE. Pr\u00e9-candidato a prefeito de SaoLuis \u2764\ufe0f", "followers_count":40543, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1291720939810455552/fL-S_ESY_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:19:22", "updated_at":"2021-07-14 11:26:23"},
 {"id":131574453, "id_str":"1576755078", "name":"Ygl\u00e9sio Moyses", "screen_name":"yglesiomoyses", "description":"Aquele do Socorr\u00e3o 1 que faz Medicina pra cuidar das pessoas, Direito pra defender quem precisa e Pol\u00edtica pra consertar as coisas. Deputado Estadual/MA.", "followers_count":3297, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1401219804720250880/540fdBFR_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:19:25", "updated_at":"2021-07-15 11:02:22"},
 {"id":131574454, "id_str":"2654800357", "name":"Aluisio Mendes", "screen_name":"AluisioMendesMA", "description":"Deputado Federal pelo estado do Maranh\u00e3o.", "followers_count":3978, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1401909430975881224/HZZ_87td_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:19:27", "updated_at":"2021-07-15 11:02:23"},
 {"id":131574455, "id_str":"3254270357", "name":"Andr\u00e9 Fufuca", "screen_name":"DepAndreFufuca", "description":"M\u00e9dico, iniciou sua carreira pol\u00edtica em 2010, elegendo-se o deputado estadual mais novo do Brasil. Atualmente exerce seu 2\u00ba mandato de deputado federal.", "followers_count":2559, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1354455446111846401/vNc3bfx5_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:19:30", "updated_at":"2021-07-15 11:02:24"},
 {"id":131574456, "id_str":"137548563", "name":"Bira do Pindar\u00e9", "screen_name":"BiradoPindare", "description":"Dep Federal.Banc\u00e1rio,professor,advogado e mestre em Pol\u00edticasP\u00fablicas. Foi presi do Sind Banc\u00e1rios,Delegado do Trabalho,Sec Ci\u00eancia Tecnologia Dep Estadual (2x)", "followers_count":12932, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1323614941140701184/dXlI5HPE_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:19:33", "updated_at":"2021-07-15 11:02:25"},
 {"id":131574457, "id_str":"3092387621", "name":"Cleber Verde", "screen_name":"CleberVerde10", "description":"Dois mandatos de vereador de S\u00e3o Luis - MA, indo para o 4\u00ba mandato de Deputado Federal. Funcion\u00e1rio p\u00fablico licenciado, advogado, empres\u00e1rio, e escritor.", "followers_count":1420, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1057802512701554688/17rxeYJe_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:19:35", "updated_at":"2021-07-15 11:02:26"},
 {"id":131574458, "id_str":"1113965533542719488", "name":"Edilazio Junior", "screen_name":"EdilazioJunior_", "description":"Casado/Pai de 3 filhos e uma filha Advogado - Deputado Federal do Maranh\u00e3o e Presidente Estadual do PSD", "followers_count":1482, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1290276116796780545/ZMK5xQOe_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:19:38", "updated_at":"2021-07-15 11:02:27"},
 {"id":131574459, "id_str":"25311569", "name":"Gast\u00e3o Vieira", "screen_name":"gastaodvieira", "description":"\ud83d\udcac Deputado federal no 6\u00ba mandato \n\u2696 Advogado\n\ud83d\udeeb Ex-ministro do Turismo \n\ud83d\udcda Ex-presidente do FNDE\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb Ex-secret\u00e1rio de Estado da Educa\u00e7\u00e3o", "followers_count":2095, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1357111475073146880/XeEQCyaU_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:19:40", "updated_at":"2021-07-13 23:59:07"},
 {"id":131574460, "id_str":"163165805", "name":"Gil Cutrim", "screen_name":"gilcutrim", "description":"Deputado Federal - MA | Republicanos, casado, advogado, pai de dois filhos, ex-prefeito de S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar-MA, ex-presidente da FAMEM", "followers_count":1508, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1358065786007531520/sySTbB3S_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:19:43", "updated_at":"2021-07-15 11:02:29"},
 {"id":131574461, "id_str":"97445850", "name":"Hildo Rocha", "screen_name":"RochaHildorocha", "description":"Deputado Federal, administrador, j\u00e1 foi vereador e prefeito de Cantanhede/MA, Secret\u00e1rio de Articula\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica e Secret\u00e1rio de Estado das Cidades.", "followers_count":1535, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1158720478359539712/WuCfotUi_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:19:45", "updated_at":"2021-07-15 11:02:30"},
 {"id":131574462, "id_str":"1233024544270684161", "name":"Jo\u00e3o Marcelo Souza", "screen_name":"dep_joaomarcelo", "description":"Deputado Federal (MDB-MA). Psic\u00f3logo. Casado com Wilt\u00e2nia e pai de Jo\u00e3o Pedro e Lu\u00edza.", "followers_count":59, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1234931965939286016/OMwxUizA_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:19:48", "updated_at":"2021-07-12 17:24:03"},
 {"id":131574463, "id_str":"948927124316008449", "name":"Josimar Maranh\u00e3ozinho", "screen_name":"josimarPL22", "description":"Deputado federal (195.768 votos), presidente do PL no Maranh\u00e3o.", "followers_count":3391, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1076513410643300352/BCPc-6RN_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:19:50", "updated_at":"2021-07-15 11:02:32"},
 {"id":131574464, "id_str":"119373950", "name":"J\u00fanior Louren\u00e7o", "screen_name":"junior_lourenco", "description":"Prefeito do Munic\u00edpio de Miranda do Norte", "followers_count":54, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/729670881/jr_lourenco_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:19:53", "updated_at":"2021-07-08 15:19:53"},
 {"id":131574465, "id_str":"2970617333", "name":"Juscelino Filho", "screen_name":"DepJuscelino", "description":"Marido, Pai, M\u00e9dico, Deputado Federal, Presidente do Democratas no Maranh\u00e3o e Presidente do Conselho de \u00c9tica e Decoro Parlamentar da C\u00e2mara dos Deputados", "followers_count":6216, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1375233656747360259/3MMmRryq_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:19:56", "updated_at":"2021-07-15 11:02:34"},
 {"id":131574466, "id_str":"48122425", "name":"M\u00e1rcio Jerry \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name":"marciojerry", "description":"Jornalista, Pres do PCdoB/MA, membro do CC; Sec de Cidades e Desenvolvimento Urbano do MA. Dep Federal licenciado. Colinense.", "followers_count":24275, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1403361444574400515/QIeEq7Fd_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:19:58", "updated_at":"2021-07-15 11:02:35"},
 {"id":131574467, "id_str":"1063411413845241856", "name":"Marreca Filho", "screen_name":"depmarrecafilho", "description":"Deputado Federal mais jovem do Maranha\u0303o / Vice-li\u0301der do Patriota na Ca\u0302mara / Presidente Patriota-MA", "followers_count":3009, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1094641067713019904/pLdrbleb_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:20:01", "updated_at":"2021-07-15 11:02:36"},
 {"id":131574468, "id_str":"1067790946090315776", "name":"Pastor Gil", "screen_name":"pastorgil_", "description":"Pastor \ud83e\udd35 Deputado Federal (PL/MA)\ud83e\udd1d Jornalista \ud83d\udcf0", "followers_count":3079, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1296226370461278213/Sy5s-Oh5_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:20:03", "updated_at":"2021-07-15 11:02:37"},
 {"id":131574469, "id_str":"1350454263386959872", "name":"PauloMarinhoJr", "screen_name":"PauloMarinhoJr1", "description":"Brasileiro, Casado, Cristao", "followers_count":18, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1358190797263417344/uAoWtCDY_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:20:06", "updated_at":"2021-07-08 15:20:06"},
 {"id":131574470, "id_str":"1104120809482866688", "name":"Pedro Lucas Fernandes", "screen_name":"depPedroLucasF", "description":"Administrador; Embaixador da Paz/UPF\ud83c\udf0f; Deputado Federal; 2 mandatos de vereador em S\u00e3o Lu\u00eds; Apaixonado pelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7MA\ud83d\udc22\ud83d\ude80", "followers_count":1849, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1372684592260452352/vtmcUKHa_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:20:08", "updated_at":"2021-07-15 11:02:39"},
 {"id":131574471, "id_str":"1325494376", "name":"Z\u00e9 Carlos", "screen_name":"Dep_ZeCarlosPT", "description":"Deputado Federal, Engenheiro Civil e Ex-Superintendente da Caixa no Maranh\u00e3o", "followers_count":5455, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1336345908947144704/DSjJuE90_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:20:11", "updated_at":"2021-07-15 11:04:02"},
 {"id":131574472, "id_str":"25577585", "name":"Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name":"FlavioDino", "description":"Governador do Maranh\u00e3o. Advogado, mestre em Direito P\u00fablico (UFPE) e professor de Direito na UFMA. Foi juiz federal (1994/2006) e deputado federal (2007/2010)", "followers_count":636873, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1410999728314236933/Er4jCGj-_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:20:13", "updated_at":"2021-07-15 11:02:41"},
 {"id":131574473, "id_str":"74849428", "name":"Carlos Brand\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name":"carlosbrandaoma", "description":"M\u00e9dico veterin\u00e1rio \u25fe Vice-governador do Maranh\u00e3o \u25fe Presidente do PSDB no MA", "followers_count":6280, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1396559637252554756/GOoytBJH_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:20:17", "updated_at":"2021-07-15 11:02:42"},
 {"id":131574474, "id_str":"176832003", "name":"Marcelo Tavares", "screen_name":"DepMarcelo", "description":"", "followers_count":3638, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1055810618748481536/1-GWG2tX_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:20:20", "updated_at":"2021-07-15 11:02:43"},
 {"id":131574475, "id_str":"71882668", "name":"Diego Galdino", "screen_name":"GALDINODIEGO", "description":"Administrador e Bacharel em Direito. Soteropolitano de nascen\u00e7a e ludovicense de cora\u00e7\u00e3o! Atualmente Secret\u00e1rio de Governo do Maranh\u00e3o!", "followers_count":4494, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1150039073651863553/bxA3fyv9_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:20:22", "updated_at":"2021-07-15 11:02:44"},
 {"id":131574476, "id_str":"78714361", "name":"Lene Rodrigues", "screen_name":"joslene65", "description":"", "followers_count":2646, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1074486664100278281/LnznNMFP_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:20:25", "updated_at":"2021-07-15 11:02:45"},
 {"id":131574477, "id_str":"139194124", "name":"Rafaela Vidigal", "screen_name":"vidigalzinha", "description":"Jornalista. \nM\u00e3e de Isabela.", "followers_count":1298, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1141528507127910401/h9FgcvD0_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:20:27", "updated_at":"2021-07-15 11:02:46"},
 {"id":131574478, "id_str":"863587335757336585", "name":"Rodrigo Maia", "screen_name":"Rmrocha01Maia", "description":"Procurador Geral do Estado do Maranh\u00e3o, Presidente do CONPEG. Professor e Advogado. Mestrando em Direito pela PUC/RS", "followers_count":1398, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1324886586165776384/KQzyCPJu_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:20:30", "updated_at":"2021-07-15 11:02:47"},
 {"id":131574479, "id_str":"57906445", "name":"Rubens Jr.", "screen_name":"rubenspereirajr", "description":"Deputado Federal (PCdoB) Maranhense. Crist\u00e3o. Advogado. Mestre em Direito Constitucional. Foi Secret\u00e1rio de Cidades. Atual Secret\u00e1rio de Articula\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica-MA", "followers_count":21051, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1349788323192123393/63sYIefR_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:20:32", "updated_at":"2021-07-15 11:02:48"},
 {"id":131574480, "id_str":"717744189774151680", "name":"Marcos Pacheco", "screen_name":"MarcosAPacheco_", "description":"Secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas do Governo do Maranh\u00e3o.M\u00e9dico sanitarista, bacharel em direito e professor universit\u00e1rio.Mestre e doutor em Pol\u00edticas P\u00fablicas.", "followers_count":2389, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1392243595684556804/VRxEYb4l_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:20:35", "updated_at":"2021-07-15 11:02:49"},
 {"id":131574481, "id_str":"140669124", "name":"Cynthia Mota", "screen_name":"cynthiamota71", "description":"Secret\u00e1ria de Planejamento e Or\u00e7amento do Governo do Maranhao. filha, esposa, m\u00e3e,", "followers_count":1350, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1298386839963930625/joyyNz4e_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:20:38", "updated_at":"2021-07-15 11:02:50"},
 {"id":131574482, "id_str":"429751053", "name":"Jefferson Portela", "screen_name":"jeffersportela", "description":"Secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a do GOV do MA desde 2015 #SSPMa , Especialista em Criminologia, Ex Delegado Geral, Professor e Flamenguista", "followers_count":3265, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1385012793489952774/-Y0CyTbX_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:20:40", "updated_at":"2021-07-15 11:02:51"},
 {"id":131574483, "id_str":"164696186", "name":"Chico Gon\u00e7alves", "screen_name":"xicogoncalves", "description":"Professor da Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA) e Secret\u00e1rio de Estado de Direitos Humanos e Participa\u00e7\u00e3o Popular (SEDIHPOP).", "followers_count":5416, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1403815450643927041/pcg2uDIw_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:20:43", "updated_at":"2021-07-15 11:02:52"},
 {"id":131574484, "id_str":"179650596", "name":"Tatiana Pereira", "screen_name":"Tati_ativista", "description":"Engenheira de pesca, Especialista em Eng. Sanit\u00e1ria, Mestre em sustentabilidade de ecossistemas. Comit\u00ea municipal do PCdoB. Secret\u00e1ria de Estado de Juventude", "followers_count":2209, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1376656059306278913/JZoCd2NG_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:20:45", "updated_at":"2021-07-15 11:02:53"},
 {"id":131574485, "id_str":"264391266", "name":"Catul\u00e9 J\u00fanior", "screen_name":"catulejr", "description":"", "followers_count":520, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1150060846229446656/iK49ZSsg_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:20:48", "updated_at":"2021-07-15 11:02:54"},
 {"id":131574486, "id_str":"48515258", "name":"davitelles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name":"davitelles", "description":"Advogado, professor e militante da luta social. Mestre em Direito pela Universidade Sorbonne - Paris. Secret\u00e1rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do MA.", "followers_count":3586, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1377019080306262023/8pTY0QqU_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:20:51", "updated_at":"2021-07-15 11:02:55"},
 {"id":131574487, "id_str":"3181396187", "name":"Felipe Camar\u00e3o\ud83e\udd90", "screen_name":"FelipeCCamarao", "description":"Professor. Procurador Federal. Mestre em Direito. Doutorando. Secretario de Educa\u00e7\u00e3o do MA e Presidente da FMR.", "followers_count":21239, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1414958455669075982/UOzuq6Rf_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:20:53", "updated_at":"2021-07-15 11:02:56"},
 {"id":131574488, "id_str":"2900528733", "name":"Clayton Noleto", "screen_name":"claytonoleto", "description":"Administrador de empresas, atual secret\u00e1rio de estado da Infraestrutura", "followers_count":7855, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1394357997644795906/RxfbFFQG_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:20:56", "updated_at":"2021-07-15 11:02:57"},
 {"id":131574489, "id_str":"1267667511895633921", "name":"Diego Rolim", "screen_name":"DiegoRolim11", "description":"- Advogado                            - Atual Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e Recursos Naturais", "followers_count":216, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1270297590203068416/TiUGDrff_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:20:59", "updated_at":"2021-07-15 11:02:58"},
 {"id":131574490, "id_str":"176269387", "name":"Nayra Monteiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a", "screen_name":"nayra_monteiro", "description":"Advogada. Atualmente Secret\u00e1ria de Estado da Mulher no Maranh\u00e3o e Presidente do Conselho Estadual da Mulher.", "followers_count":105, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1095404041922928640/1iMnFt0e_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:21:01", "updated_at":"2021-07-08 15:21:01"},
 {"id":131574491, "id_str":"58538668", "name":"Carlos Eduardo Lula", "screen_name":"carloselula", "description":"Secret\u00e1rio de Sa\u00fade do Estado do Maranh\u00e3o. Advogado. Professor. Presidente do Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Sa\u00fade @conassoficial / Instagram @carloselula", "followers_count":23806, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1386446617125982209/8piVIXDC_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:21:04", "updated_at":"2021-07-15 11:03:00"},
 {"id":131574492, "id_str":"626138471", "name":"S\u00e9rgio Delmiro", "screen_name":"sergiodelmiro", "description":"Secret\u00e1rio de Estado da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Pesca do Maranh\u00e3o. Engenheiro Agr\u00f4nomo. Esposo de Franciane Delmiro. Pai de Samuel e Lucas.", "followers_count":352, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1399032640385265672/ziNOXnHe_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:21:06", "updated_at":"2021-07-15 11:03:01"},
 {"id":131574493, "id_str":"55152459", "name":"Rodrigo Lago", "screen_name":"RodLago", "description":"Secret\u00e1rio de Estado da Agricultura Familiar do MA, ex-Comunica\u00e7\u00e3o e Assuntos Pol\u00edticos, Casa Civil e Transpar\u00eancia do Maranh\u00e3o. Ex-Conselheiro Federal OAB.", "followers_count":35156, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1369974759526719490/YEhmCWFd_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:21:09", "updated_at":"2021-07-15 11:03:02"},
 {"id":131574494, "id_str":"3294107902", "name":"M\u00e1rcio Honaiser", "screen_name":"Marcio_Honaiser", "description":"\ud83d\udcbc Dep. Estadual \ud83d\udcccSec. da @sedesgovma \u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf3932 anos de PDT \ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68 Casado com Ge\u00edse \u2764\ufe0f Pai do J. Guilherme, Ma. Carolina e Ma. Helena", "followers_count":2470, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1413596496172306435/l-sxu5Ll_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:21:11", "updated_at":"2021-07-15 11:03:03"},
 {"id":131574495, "id_str":"33014349", "name":"Simpl\u00edcio Ara\u00fajo", "screen_name":"SimplicioAraujo", "description":"Analista de Sistemas, Presidente do Solidariedade Maranh\u00e3o, Deputado Federal, Secret\u00e1rio de Industria, Com\u00e9rcio e Energia do Maranh\u00e3o.", "followers_count":5657, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1395026107712348163/mYEFPXpr_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:21:14", "updated_at":"2021-07-15 11:01:52"},
 {"id":131574496, "id_str":"3084916883", "name":"Rog\u00e9rio Cafeteira", "screen_name":"depcafeteira", "description":"Secret\u00e1rio do Esporte e Lazer do Estado do Maranh\u00e3o / Dep. Estadual de 2011 a 2019. FB: https://t.co/4IgIAvFQ4H IG: @rogeriocafeteira", "followers_count":6202, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1243755979390492673/OMRCdnrg_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:21:16", "updated_at":"2021-07-13 23:59:07"},
 {"id":131574497, "id_str":"153563550", "name":"Ricardo Cappelli", "screen_name":"RicardoCappelli", "description":"Secret\u00e1rio de Comunica\u00e7\u00e3o do Governo do Maranh\u00e3o. Jornalista, P\u00f3s Graduado em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica pela FGV.", "followers_count":4475, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1282806169493557251/udR6PQQV_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:21:19", "updated_at":"2021-07-15 11:03:06"},
 {"id":131574498, "id_str":"218355933", "name":"Jowberth Alves", "screen_name":"jowberthsalvess", "description":"Pai. Soci\u00f3logo. Petista. Atual Secret\u00e1rio de Estado do Trabalho e da Economia Solid\u00e1ria do Maranh\u00e3o e Presidente do Conselho Estadual do Trabalho.", "followers_count":276, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1347198167754956803/oiOxIyD9_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:21:22", "updated_at":"2021-07-13 23:59:07"},
 {"id":131574499, "id_str":"27166575", "name":"Ted Lago", "screen_name":"tedlago", "description":"", "followers_count":1372, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1362556907773452300/TBl2vb1I_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:21:24", "updated_at":"2021-07-15 11:03:08"},
 {"id":131574500, "id_str":"256661112", "name":"Marcos Grande", "screen_name":"marcosgrande1", "description":"Presidente da Empresa Maranhense de Servi\u00e7os Hospitalares - Emserh.", "followers_count":245, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1397571058446880769/3NQuPRyl_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:21:27", "updated_at":"2021-07-08 15:21:27"},
 {"id":131574501, "id_str":"823535524610797569", "name":"Fabiola Ewerton", "screen_name":"fabiolaewerton", "description":"Viver no mundo, para colher na eternidade...", "followers_count":367, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1100220363445846016/hHebizd9_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:21:29", "updated_at":"2021-07-10 11:55:01"},
 {"id":131574502, "id_str":"292023005", "name":"J\u00falio C\u00e9sar Mendon\u00e7a", "screen_name":"julioc_mendonca", "description":"Presidente da @AgerpMA e M\u00e9dico Veterin\u00e1rio. Exerceu o cargo de Secret\u00e1rio de Estado da Agricultura Familiar.", "followers_count":572, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1300912639367933955/MGKSIrP__normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:21:32", "updated_at":"2021-07-13 23:59:07"},
 {"id":131574503, "id_str":"98934540", "name":"Francisco Nagib", "screen_name":"fconagib", "description":"DIRETOR GERAL DETRAN-MA    EX PREFEITO DE COD\u00d3-MA Empres\u00e1rio e pol\u00edtico maranhense. Vice-presidente  FC OLIVEIRA cheio de projetos para o Maranh\u00e3o e o Brasil.", "followers_count":571, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1372712571606818817/mxmEfSzM_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:21:35", "updated_at":"2021-07-13 23:59:07"},
 {"id":131574504, "id_str":"149115340", "name":"ALEX OLIVEIRA", "screen_name":"alexoliveirr", "description":"Reitor do Instituto Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia e Tecnologia do Maranh\u00e3o. Prof.da UEMA. Doutor em Urbanismo pela Universidade de Paris-Est. Ex-Pres FAPEMA.", "followers_count":2018, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1365437876868161540/K9HM8elR_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:21:37", "updated_at":"2021-07-14 11:27:15"},
 {"id":131574505, "id_str":"54627754", "name":"Gilberto L\u00e9da", "screen_name":"gilbertoleda", "description":"Sou blogueiro pq me formei jornalista, n\u00e3o o contr\u00e1rio! Egresso da UFMA, Rep\u00f3rter de Pol\u00edtica do jornal @OEstadoMA\n.\nhttps://t.co/2sFyJIsZ6Z", "followers_count":11129, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1373398121288450049/MGyWpubp_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:21:40", "updated_at":"2021-07-15 11:03:14"},
 {"id":131574506, "id_str":"1226849278087352320", "name":"Blog Marrapa", "screen_name":"marrapanarede", "description":"", "followers_count":274, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1297979816973684737/SKXFvbWU_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:21:43", "updated_at":"2021-07-15 11:03:15"},
 {"id":131574507, "id_str":"46927498", "name":"John Cutrim", "screen_name":"JohnCutrim", "description":"Crist\u00e3o. Comentarista Pol\u00edtico da TV Difusora (SBT) e r\u00e1dio Difusora 94,3 FM. Editor no Jornal Pequeno de um dos blogs mais acessados do Nordeste.", "followers_count":12572, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1178736010458517505/ht-vaMGc_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:21:45", "updated_at":"2021-07-15 11:03:16"},
 {"id":131574508, "id_str":"44251759", "name":"DIEGO EMIR", "screen_name":"diegoemir", "description":"Jornalista. Eterno aprendiz. Apresentador e comentarista da r\u00e1dio Nova FM 93.1. Titular do blog https://t.co/NhtX6R9ssG. Editor da revista Maranh\u00e3o Hoje", "followers_count":7342, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1341394993743839246/K2JLW4AP_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:21:48", "updated_at":"2021-07-15 11:03:17"},
 {"id":131574509, "id_str":"60053376", "name":"Clodoaldo Corr\u00eaa", "screen_name":"clodoaldocorrea", "description":"Jornalista Pol\u00edtico", "followers_count":4367, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1269114609824411649/V7csmYIS_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:21:50", "updated_at":"2021-07-15 11:03:18"},
 {"id":131574510, "id_str":"24761253", "name":"Joaquim Haickel", "screen_name":"joaquimhaickel", "description":"Escritor, Cineasta... Fica complicado nos apresentarmos em t\u00e3o pouco espa\u00e7o! Melhores informa\u00e7\u00f5es a meu respeito no link https://t.co/2fNbI0nzaQ\u2026", "followers_count":5276, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/512061531475804160/bJuwbVgM_normal.jpeg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:21:53", "updated_at":"2021-07-15 11:03:19"},
 {"id":131574511, "id_str":"116751115", "name":"Adelmo Soares", "screen_name":"adelmosoares65", "description":"Deputado Estadual eleito e\nex-Secret\u00e1rio de Estado da Agricultura Familiar do Maranh\u00e3o. Odont\u00f3logo, esposo, pai e av\u00f4 da Isadora! #PlanteEssaIdeia\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800", "followers_count":2498, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1100406059334680576/u8UdhTOW_normal.png", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:27:18", "updated_at":"2021-07-15 11:01:54"},
 {"id":131574512, "id_str":"794866608", "name":"Adriano Sarney \ud83d\udc9a", "screen_name":"AdrianoSarney", "description":"Deputado Estadual. Economista. Ativista contra o preconceito", "followers_count":3951, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1331295451866423297/ObgEQ6Cu_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:27:21", "updated_at":"2021-07-15 11:01:55"},
 {"id":131574513, "id_str":"2583179096", "name":"Ana do G\u00e1s", "screen_name":"anadogasoficial", "description":"Deputada Estadual do Maranh\u00e3o (PCdoB).", "followers_count":874, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1149754754098192385/HNRKY0Xd_normal.png", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:27:23", "updated_at":"2021-07-15 11:01:56"},
 {"id":131574514, "id_str":"1093329310579154944", "name":"Arnaldo Melo", "screen_name":"ArnaldoMelo12", "description":"M\u00e9dico e deputado estadual pelo Maranh\u00e3o no 7\u00ba mandato. O MARANH\u00c3O CONHECE E CONFIA!", "followers_count":123, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1093330038500540416/qrOzfTeb_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:27:26", "updated_at":"2021-07-08 15:27:26"},
 {"id":131574515, "id_str":"1025103133981257728", "name":"Deputado Carlinhos Flor\u00eancio", "screen_name":"DepCarlinhosMA", "description":"Deputado Estadual no Maranh\u00e3o", "followers_count":50, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1137576651183837185/2CSMKgiq_normal.png", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:27:29", "updated_at":"2021-07-13 23:59:07"},
 {"id":131574516, "id_str":"2773697022", "name":"C\u00e9sar Pires", "screen_name":"DepCesarPires", "description":"", "followers_count":47, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/505741180881997824/xKRLEjCN_normal.png", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:27:31", "updated_at":"2021-07-08 15:27:31"},
 {"id":131574517, "id_str":"1909765362", "name":"Deputado Ciro Neto", "screen_name":"cironeton", "description":"", "followers_count":165, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1382442926614134789/XGwZADyi_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:27:34", "updated_at":"2021-07-08 15:27:34"},
 {"id":131574518, "id_str":"1086232379482689536", "name":"Dra. Cleide Coutinho", "screen_name":"Dep_CleideC", "description":"M\u00e9dica h\u00e1 48 anos; Deputada Estadual (PDT); Empres\u00e1ria cuidando da Sa\u00fade de Caxias e Regi\u00e3o; Esposa de Humberto Coutinho, com quem constru\u00ed uma fam\u00edlia linda", "followers_count":286, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1086235698741633025/73OswJTO_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:27:36", "updated_at":"2021-07-08 15:27:36"},
 {"id":131574519, "id_str":"1118481835376431104", "name":"Daniella Tema", "screen_name":"DaniellaTema", "description":"Deputada estadual do Maranh\u00e3o (DEM), eleita com 40.541 votos. Natural de Presidente Dutra, Regi\u00e3o Central do Maranh\u00e3o.", "followers_count":562, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1319287003892994055/lDNErnVa_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:27:39", "updated_at":"2021-07-15 11:02:06"},
 {"id":131574520, "id_str":"1095733666003800064", "name":"Detinha", "screen_name":"detinhaslz", "description":"Deputada estadual mais votada em 2018 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc M\u00e3e, casada e apaixonada pelo Maranh\u00e3o \ud83d\udc99 Assistente social", "followers_count":287, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1253469248854396929/QPh9X6Mv_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:27:41", "updated_at":"2021-07-15 11:02:07"},
 {"id":131574521, "id_str":"632737286", "name":"Helena Duailibe", "screen_name":"helenaduailibe_", "description":"Deputada Estadual e Procuradora da Mulher (Alema)", "followers_count":1045, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1362099798065766406/i6tZIowV_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:27:44", "updated_at":"2021-07-12 17:24:03"},
 {"id":131574522, "id_str":"1095138301844033537", "name":"Dra. Thaiza Hortegal", "screen_name":"ThaizaHortegal", "description":"Deputada Estadual no MA, m\u00e9dica esteticista e m\u00e3e dos pequenos Jo\u00e3o e Esther!", "followers_count":478, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1344284475484753921/OQPVRVFL_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:27:47", "updated_at":"2021-07-13 23:59:07"},
 {"id":131574523, "id_str":"63508635", "name":"Duarte Jr", "screen_name":"DuarteJr_", "description":"\ud83c\udfc6Deputado mais votado da hist\u00f3ria de S\u00e3o Lu\u00eds \ud83d\udcdaProfessor e Advogado \ud83d\udcccFoi Presidente do PROCON \ud83c\udf93Mestre em Pol\u00edticas P\u00fablicas UFMA \ud83c\udf93Doutorando em Direito", "followers_count":19179, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1406813817686925312/8j6txwjo_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:27:49", "updated_at":"2021-07-15 11:01:48"},
 {"id":131574524, "id_str":"2793462577", "name":"Edivaldo Holanda", "screen_name":"HolandaEdivaldo", "description":"Advogado inscrito na (OAB-MA n\u00b02134), Deputado Estadual, graduado em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Governamental pela  University of Coral Gables - EUA.", "followers_count":1620, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1213197526037356544/n52xqwiw_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:27:52", "updated_at":"2021-07-15 11:02:11"},
 {"id":131574525, "id_str":"231407772", "name":"Dep. Glalbert Cutrim", "screen_name":"glalbertcutrim", "description":"Deputado Estadual e Empres\u00e1rio", "followers_count":895, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1133358704793927680/mcVmL90f_normal.png", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:27:54", "updated_at":"2021-07-10 11:55:01"},
 {"id":131574526, "id_str":"167968053", "name":"Dep. Marcos Caldas", "screen_name":"depmarcoscaldas", "description":"", "followers_count":45, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1081264480/foto_twitter_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:27:57", "updated_at":"2021-07-08 15:27:57"},
 {"id":131574527, "id_str":"1177021738053525504", "name":"Mical Damasceno", "screen_name":"micaldamasceno", "description":"Administradora, Deputada Estadual no Maranh\u00e3o (PTB) Em defesa da fam\u00edlia \"Porque vivemos por f\u00e9, e n\u00e3o pelo que vemos\". 2\u00b0Co 5:7", "followers_count":199, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1414935872458399747/NUnT0HUj_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:27:59", "updated_at":"2021-07-15 11:02:14"},
 {"id":131574528, "id_str":"795228290", "name":"FC Neto Evangelista ", "screen_name":"FCNetoE", "description":"Amo Neto Evangelista... Sou f\u00e3 dele dona do FC \u00e9 @SampaioThallyta... Fc criado dia 01/09/12 s2 e reconhecido pela #EquipeCastelo45 no dia 01/09/12", "followers_count":32, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/2564451344/v8k63tl5wjnsj8q450p4_normal.jpeg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:28:02", "updated_at":"2021-07-08 15:28:02"},
 {"id":131574529, "id_str":"583377940", "name":"Othelino Neto", "screen_name":"OthelinoN", "description":"Presidente da Assembleia Legislativa do Maranh\u00e3o, casado, pai, jornalista, economista, p\u00f3s-graduado em Marketing Pol\u00edtico. Auditor do TCE-MA.Dep Est p/ PCdoB", "followers_count":7993, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1176706269421408257/hCRlBgEJ_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:28:05", "updated_at":"2021-07-15 11:02:16"},
 {"id":131574530, "id_str":"2317252641", "name":"Rafael Leitoa", "screen_name":"DepRafaelleitoa", "description":"Deputado Estadual e L\u00edder do Governo Fl\u00e1vio Dino na Assembleia.\nIntagram: @rafaelleitoadep\nhttps://t.co/ARunSG46gO", "followers_count":1455, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1374426191810027529/Z-TV7GZE_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:28:08", "updated_at":"2021-07-15 11:02:17"},
 {"id":131574531, "id_str":"179147542", "name":"Rildo  Amaral", "screen_name":"Rildoamaral", "description":"Filho apaixonado de Imperatriz, amante do esporte, formado em Administra\u00e7\u00e3o de Empresas na Uema, professor de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica, aluno de Geografia e vereador!", "followers_count":242, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000598665986/ccbf37c8420fed224371e460d9567c75_normal.jpeg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:28:10", "updated_at":"2021-07-08 15:28:10"},
 {"id":131574532, "id_str":"323263308", "name":"Roberto Costa", "screen_name":"robertocostama_", "description":"Administrador | Deputado Estadual (MDB-MA)\nVice-presidente da Alema | Atleta", "followers_count":1617, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1278035061074464769/8KvMWBLM_normal.png", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:28:13", "updated_at":"2021-07-15 11:02:19"},
 {"id":131574533, "id_str":"133284193", "name":"Socorro Waquim", "screen_name":"SocorroWaquim", "description":"", "followers_count":84, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/825142221/PEDRO_PATRICIO__414__normal.JPG", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:28:15", "updated_at":"2021-07-08 15:28:15"},
 {"id":131574534, "id_str":"140480459", "name":"Wellington do Curso", "screen_name":"SouWellington__", "description":"Ex-Sargento do Ex\u00e9rcito, Professor e fundador do @cursowellington, Deputado Estadual reeleito pelo VOTO CONSCIENTE. Pr\u00e9-candidato a prefeito de SaoLuis \u2764\ufe0f", "followers_count":40543, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1291720939810455552/fL-S_ESY_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:28:17", "updated_at":"2021-07-14 11:26:23"},
 {"id":131574535, "id_str":"1576755078", "name":"Ygl\u00e9sio Moyses", "screen_name":"yglesiomoyses", "description":"Aquele do Socorr\u00e3o 1 que faz Medicina pra cuidar das pessoas, Direito pra defender quem precisa e Pol\u00edtica pra consertar as coisas. Deputado Estadual/MA.", "followers_count":3297, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1401219804720250880/540fdBFR_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:28:20", "updated_at":"2021-07-15 11:02:22"},
 {"id":131574536, "id_str":"2654800357", "name":"Aluisio Mendes", "screen_name":"AluisioMendesMA", "description":"Deputado Federal pelo estado do Maranh\u00e3o.", "followers_count":3978, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1401909430975881224/HZZ_87td_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:28:23", "updated_at":"2021-07-15 11:02:23"},
 {"id":131574537, "id_str":"3254270357", "name":"Andr\u00e9 Fufuca", "screen_name":"DepAndreFufuca", "description":"M\u00e9dico, iniciou sua carreira pol\u00edtica em 2010, elegendo-se o deputado estadual mais novo do Brasil. Atualmente exerce seu 2\u00ba mandato de deputado federal.", "followers_count":2559, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1354455446111846401/vNc3bfx5_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:28:25", "updated_at":"2021-07-15 11:02:24"},
 {"id":131574538, "id_str":"137548563", "name":"Bira do Pindar\u00e9", "screen_name":"BiradoPindare", "description":"Dep Federal.Banc\u00e1rio,professor,advogado e mestre em Pol\u00edticasP\u00fablicas. Foi presi do Sind Banc\u00e1rios,Delegado do Trabalho,Sec Ci\u00eancia Tecnologia Dep Estadual (2x)", "followers_count":12932, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1323614941140701184/dXlI5HPE_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:28:28", "updated_at":"2021-07-15 11:02:25"},
 {"id":131574539, "id_str":"3092387621", "name":"Cleber Verde", "screen_name":"CleberVerde10", "description":"Dois mandatos de vereador de S\u00e3o Luis - MA, indo para o 4\u00ba mandato de Deputado Federal. Funcion\u00e1rio p\u00fablico licenciado, advogado, empres\u00e1rio, e escritor.", "followers_count":1420, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1057802512701554688/17rxeYJe_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:28:30", "updated_at":"2021-07-15 11:02:26"},
 {"id":131574540, "id_str":"1113965533542719488", "name":"Edilazio Junior", "screen_name":"EdilazioJunior_", "description":"Casado/Pai de 3 filhos e uma filha Advogado - Deputado Federal do Maranh\u00e3o e Presidente Estadual do PSD", "followers_count":1482, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1290276116796780545/ZMK5xQOe_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:28:33", "updated_at":"2021-07-15 11:02:27"},
 {"id":131574541, "id_str":"25311569", "name":"Gast\u00e3o Vieira", "screen_name":"gastaodvieira", "description":"\ud83d\udcac Deputado federal no 6\u00ba mandato \n\u2696 Advogado\n\ud83d\udeeb Ex-ministro do Turismo \n\ud83d\udcda Ex-presidente do FNDE\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb Ex-secret\u00e1rio de Estado da Educa\u00e7\u00e3o", "followers_count":2095, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1357111475073146880/XeEQCyaU_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:28:35", "updated_at":"2021-07-13 23:59:07"},
 {"id":131574542, "id_str":"163165805", "name":"Gil Cutrim", "screen_name":"gilcutrim", "description":"Deputado Federal - MA | Republicanos, casado, advogado, pai de dois filhos, ex-prefeito de S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar-MA, ex-presidente da FAMEM", "followers_count":1508, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1358065786007531520/sySTbB3S_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:28:38", "updated_at":"2021-07-15 11:02:29"},
 {"id":131574543, "id_str":"97445850", "name":"Hildo Rocha", "screen_name":"RochaHildorocha", "description":"Deputado Federal, administrador, j\u00e1 foi vereador e prefeito de Cantanhede/MA, Secret\u00e1rio de Articula\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica e Secret\u00e1rio de Estado das Cidades.", "followers_count":1535, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1158720478359539712/WuCfotUi_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:28:40", "updated_at":"2021-07-15 11:02:30"},
 {"id":131574544, "id_str":"1233024544270684161", "name":"Jo\u00e3o Marcelo Souza", "screen_name":"dep_joaomarcelo", "description":"Deputado Federal (MDB-MA). Psic\u00f3logo. Casado com Wilt\u00e2nia e pai de Jo\u00e3o Pedro e Lu\u00edza.", "followers_count":59, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1234931965939286016/OMwxUizA_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:28:43", "updated_at":"2021-07-12 17:24:03"},
 {"id":131574545, "id_str":"948927124316008449", "name":"Josimar Maranh\u00e3ozinho", "screen_name":"josimarPL22", "description":"Deputado federal (195.768 votos), presidente do PL no Maranh\u00e3o.", "followers_count":3391, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1076513410643300352/BCPc-6RN_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:28:46", "updated_at":"2021-07-15 11:02:32"},
 {"id":131574546, "id_str":"119373950", "name":"J\u00fanior Louren\u00e7o", "screen_name":"junior_lourenco", "description":"Prefeito do Munic\u00edpio de Miranda do Norte", "followers_count":54, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/729670881/jr_lourenco_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:28:48", "updated_at":"2021-07-08 15:28:48"},
 {"id":131574547, "id_str":"2970617333", "name":"Juscelino Filho", "screen_name":"DepJuscelino", "description":"Marido, Pai, M\u00e9dico, Deputado Federal, Presidente do Democratas no Maranh\u00e3o e Presidente do Conselho de \u00c9tica e Decoro Parlamentar da C\u00e2mara dos Deputados", "followers_count":6216, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1375233656747360259/3MMmRryq_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:28:51", "updated_at":"2021-07-15 11:02:34"},
 {"id":131574548, "id_str":"48122425", "name":"M\u00e1rcio Jerry \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name":"marciojerry", "description":"Jornalista, Pres do PCdoB/MA, membro do CC; Sec de Cidades e Desenvolvimento Urbano do MA. Dep Federal licenciado. Colinense.", "followers_count":24275, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1403361444574400515/QIeEq7Fd_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:28:53", "updated_at":"2021-07-15 11:02:35"},
 {"id":131574549, "id_str":"1063411413845241856", "name":"Marreca Filho", "screen_name":"depmarrecafilho", "description":"Deputado Federal mais jovem do Maranha\u0303o / Vice-li\u0301der do Patriota na Ca\u0302mara / Presidente Patriota-MA", "followers_count":3009, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1094641067713019904/pLdrbleb_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:28:56", "updated_at":"2021-07-15 11:02:36"},
 {"id":131574550, "id_str":"1067790946090315776", "name":"Pastor Gil", "screen_name":"pastorgil_", "description":"Pastor \ud83e\udd35 Deputado Federal (PL/MA)\ud83e\udd1d Jornalista \ud83d\udcf0", "followers_count":3079, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1296226370461278213/Sy5s-Oh5_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:28:58", "updated_at":"2021-07-15 11:02:37"},
 {"id":131574551, "id_str":"1350454263386959872", "name":"PauloMarinhoJr", "screen_name":"PauloMarinhoJr1", "description":"Brasileiro, Casado, Cristao", "followers_count":18, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1358190797263417344/uAoWtCDY_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:29:01", "updated_at":"2021-07-08 15:29:01"},
 {"id":131574552, "id_str":"1104120809482866688", "name":"Pedro Lucas Fernandes", "screen_name":"depPedroLucasF", "description":"Administrador; Embaixador da Paz/UPF\ud83c\udf0f; Deputado Federal; 2 mandatos de vereador em S\u00e3o Lu\u00eds; Apaixonado pelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7MA\ud83d\udc22\ud83d\ude80", "followers_count":1849, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1372684592260452352/vtmcUKHa_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:29:04", "updated_at":"2021-07-15 11:02:39"},
 {"id":131574553, "id_str":"1325494376", "name":"Z\u00e9 Carlos", "screen_name":"Dep_ZeCarlosPT", "description":"Deputado Federal, Engenheiro Civil e Ex-Superintendente da Caixa no Maranh\u00e3o", "followers_count":5455, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1336345908947144704/DSjJuE90_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:29:06", "updated_at":"2021-07-15 11:04:02"},
 {"id":131574554, "id_str":"25577585", "name":"Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name":"FlavioDino", "description":"Governador do Maranh\u00e3o. Advogado, mestre em Direito P\u00fablico (UFPE) e professor de Direito na UFMA. Foi juiz federal (1994/2006) e deputado federal (2007/2010)", "followers_count":636873, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1410999728314236933/Er4jCGj-_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:29:09", "updated_at":"2021-07-15 11:02:41"},
 {"id":131574555, "id_str":"74849428", "name":"Carlos Brand\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name":"carlosbrandaoma", "description":"M\u00e9dico veterin\u00e1rio \u25fe Vice-governador do Maranh\u00e3o \u25fe Presidente do PSDB no MA", "followers_count":6280, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1396559637252554756/GOoytBJH_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:29:12", "updated_at":"2021-07-15 11:02:42"},
 {"id":131574556, "id_str":"176832003", "name":"Marcelo Tavares", "screen_name":"DepMarcelo", "description":"", "followers_count":3638, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1055810618748481536/1-GWG2tX_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:29:15", "updated_at":"2021-07-15 11:02:43"},
 {"id":131574557, "id_str":"71882668", "name":"Diego Galdino", "screen_name":"GALDINODIEGO", "description":"Administrador e Bacharel em Direito. Soteropolitano de nascen\u00e7a e ludovicense de cora\u00e7\u00e3o! Atualmente Secret\u00e1rio de Governo do Maranh\u00e3o!", "followers_count":4494, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1150039073651863553/bxA3fyv9_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:29:17", "updated_at":"2021-07-15 11:02:44"},
 {"id":131574558, "id_str":"78714361", "name":"Lene Rodrigues", "screen_name":"joslene65", "description":"", "followers_count":2646, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1074486664100278281/LnznNMFP_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:29:20", "updated_at":"2021-07-15 11:02:45"},
 {"id":131574559, "id_str":"139194124", "name":"Rafaela Vidigal", "screen_name":"vidigalzinha", "description":"Jornalista. \nM\u00e3e de Isabela.", "followers_count":1298, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1141528507127910401/h9FgcvD0_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:29:23", "updated_at":"2021-07-15 11:02:46"},
 {"id":131574560, "id_str":"863587335757336585", "name":"Rodrigo Maia", "screen_name":"Rmrocha01Maia", "description":"Procurador Geral do Estado do Maranh\u00e3o, Presidente do CONPEG. Professor e Advogado. Mestrando em Direito pela PUC/RS", "followers_count":1398, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1324886586165776384/KQzyCPJu_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:29:25", "updated_at":"2021-07-15 11:02:47"},
 {"id":131574561, "id_str":"57906445", "name":"Rubens Jr.", "screen_name":"rubenspereirajr", "description":"Deputado Federal (PCdoB) Maranhense. Crist\u00e3o. Advogado. Mestre em Direito Constitucional. Foi Secret\u00e1rio de Cidades. Atual Secret\u00e1rio de Articula\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica-MA", "followers_count":21051, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1349788323192123393/63sYIefR_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:29:28", "updated_at":"2021-07-15 11:02:48"},
 {"id":131574562, "id_str":"717744189774151680", "name":"Marcos Pacheco", "screen_name":"MarcosAPacheco_", "description":"Secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas do Governo do Maranh\u00e3o.M\u00e9dico sanitarista, bacharel em direito e professor universit\u00e1rio.Mestre e doutor em Pol\u00edticas P\u00fablicas.", "followers_count":2389, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1392243595684556804/VRxEYb4l_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:29:30", "updated_at":"2021-07-15 11:02:49"},
 {"id":131574563, "id_str":"140669124", "name":"Cynthia Mota", "screen_name":"cynthiamota71", "description":"Secret\u00e1ria de Planejamento e Or\u00e7amento do Governo do Maranhao. filha, esposa, m\u00e3e,", "followers_count":1350, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1298386839963930625/joyyNz4e_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:29:33", "updated_at":"2021-07-15 11:02:50"},
 {"id":131574564, "id_str":"429751053", "name":"Jefferson Portela", "screen_name":"jeffersportela", "description":"Secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a do GOV do MA desde 2015 #SSPMa , Especialista em Criminologia, Ex Delegado Geral, Professor e Flamenguista", "followers_count":3265, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1385012793489952774/-Y0CyTbX_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:29:35", "updated_at":"2021-07-15 11:02:51"},
 {"id":131574565, "id_str":"164696186", "name":"Chico Gon\u00e7alves", "screen_name":"xicogoncalves", "description":"Professor da Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA) e Secret\u00e1rio de Estado de Direitos Humanos e Participa\u00e7\u00e3o Popular (SEDIHPOP).", "followers_count":5416, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1403815450643927041/pcg2uDIw_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:29:38", "updated_at":"2021-07-15 11:02:52"},
 {"id":131574566, "id_str":"179650596", "name":"Tatiana Pereira", "screen_name":"Tati_ativista", "description":"Engenheira de pesca, Especialista em Eng. Sanit\u00e1ria, Mestre em sustentabilidade de ecossistemas. Comit\u00ea municipal do PCdoB. Secret\u00e1ria de Estado de Juventude", "followers_count":2209, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1376656059306278913/JZoCd2NG_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:29:40", "updated_at":"2021-07-15 11:02:53"},
 {"id":131574567, "id_str":"264391266", "name":"Catul\u00e9 J\u00fanior", "screen_name":"catulejr", "description":"", "followers_count":520, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1150060846229446656/iK49ZSsg_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:29:43", "updated_at":"2021-07-15 11:02:54"},
 {"id":131574568, "id_str":"48515258", "name":"davitelles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name":"davitelles", "description":"Advogado, professor e militante da luta social. Mestre em Direito pela Universidade Sorbonne - Paris. Secret\u00e1rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do MA.", "followers_count":3586, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1377019080306262023/8pTY0QqU_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:29:46", "updated_at":"2021-07-15 11:02:55"},
 {"id":131574569, "id_str":"3181396187", "name":"Felipe Camar\u00e3o\ud83e\udd90", "screen_name":"FelipeCCamarao", "description":"Professor. Procurador Federal. Mestre em Direito. Doutorando. Secretario de Educa\u00e7\u00e3o do MA e Presidente da FMR.", "followers_count":21239, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1414958455669075982/UOzuq6Rf_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:29:48", "updated_at":"2021-07-15 11:02:56"},
 {"id":131574570, "id_str":"2900528733", "name":"Clayton Noleto", "screen_name":"claytonoleto", "description":"Administrador de empresas, atual secret\u00e1rio de estado da Infraestrutura", "followers_count":7855, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1394357997644795906/RxfbFFQG_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:29:51", "updated_at":"2021-07-15 11:02:57"},
 {"id":131574571, "id_str":"1267667511895633921", "name":"Diego Rolim", "screen_name":"DiegoRolim11", "description":"- Advogado                            - Atual Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e Recursos Naturais", "followers_count":216, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1270297590203068416/TiUGDrff_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:29:53", "updated_at":"2021-07-15 11:02:58"},
 {"id":131574572, "id_str":"176269387", "name":"Nayra Monteiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a", "screen_name":"nayra_monteiro", "description":"Advogada. Atualmente Secret\u00e1ria de Estado da Mulher no Maranh\u00e3o e Presidente do Conselho Estadual da Mulher.", "followers_count":105, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1095404041922928640/1iMnFt0e_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:29:56", "updated_at":"2021-07-08 15:29:56"},
 {"id":131574573, "id_str":"58538668", "name":"Carlos Eduardo Lula", "screen_name":"carloselula", "description":"Secret\u00e1rio de Sa\u00fade do Estado do Maranh\u00e3o. Advogado. Professor. Presidente do Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Sa\u00fade @conassoficial / Instagram @carloselula", "followers_count":23806, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1386446617125982209/8piVIXDC_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:29:58", "updated_at":"2021-07-15 11:03:00"},
 {"id":131574574, "id_str":"626138471", "name":"S\u00e9rgio Delmiro", "screen_name":"sergiodelmiro", "description":"Secret\u00e1rio de Estado da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Pesca do Maranh\u00e3o. Engenheiro Agr\u00f4nomo. Esposo de Franciane Delmiro. Pai de Samuel e Lucas.", "followers_count":352, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1399032640385265672/ziNOXnHe_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:30:01", "updated_at":"2021-07-15 11:03:01"},
 {"id":131574575, "id_str":"55152459", "name":"Rodrigo Lago", "screen_name":"RodLago", "description":"Secret\u00e1rio de Estado da Agricultura Familiar do MA, ex-Comunica\u00e7\u00e3o e Assuntos Pol\u00edticos, Casa Civil e Transpar\u00eancia do Maranh\u00e3o. Ex-Conselheiro Federal OAB.", "followers_count":35156, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1369974759526719490/YEhmCWFd_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:30:03", "updated_at":"2021-07-15 11:03:02"},
 {"id":131574576, "id_str":"3294107902", "name":"M\u00e1rcio Honaiser", "screen_name":"Marcio_Honaiser", "description":"\ud83d\udcbc Dep. Estadual \ud83d\udcccSec. da @sedesgovma \u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf3932 anos de PDT \ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68 Casado com Ge\u00edse \u2764\ufe0f Pai do J. Guilherme, Ma. Carolina e Ma. Helena", "followers_count":2470, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1413596496172306435/l-sxu5Ll_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:30:06", "updated_at":"2021-07-15 11:03:03"},
 {"id":131574577, "id_str":"33014349", "name":"Simpl\u00edcio Ara\u00fajo", "screen_name":"SimplicioAraujo", "description":"Analista de Sistemas, Presidente do Solidariedade Maranh\u00e3o, Deputado Federal, Secret\u00e1rio de Industria, Com\u00e9rcio e Energia do Maranh\u00e3o.", "followers_count":5657, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1395026107712348163/mYEFPXpr_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:30:09", "updated_at":"2021-07-15 11:01:52"},
 {"id":131574578, "id_str":"3084916883", "name":"Rog\u00e9rio Cafeteira", "screen_name":"depcafeteira", "description":"Secret\u00e1rio do Esporte e Lazer do Estado do Maranh\u00e3o / Dep. Estadual de 2011 a 2019. FB: https://t.co/4IgIAvFQ4H IG: @rogeriocafeteira", "followers_count":6202, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1243755979390492673/OMRCdnrg_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:30:11", "updated_at":"2021-07-13 23:59:07"},
 {"id":131574579, "id_str":"153563550", "name":"Ricardo Cappelli", "screen_name":"RicardoCappelli", "description":"Secret\u00e1rio de Comunica\u00e7\u00e3o do Governo do Maranh\u00e3o. Jornalista, P\u00f3s Graduado em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica pela FGV.", "followers_count":4475, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1282806169493557251/udR6PQQV_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:30:14", "updated_at":"2021-07-15 11:03:06"},
 {"id":131574580, "id_str":"218355933", "name":"Jowberth Alves", "screen_name":"jowberthsalvess", "description":"Pai. Soci\u00f3logo. Petista. Atual Secret\u00e1rio de Estado do Trabalho e da Economia Solid\u00e1ria do Maranh\u00e3o e Presidente do Conselho Estadual do Trabalho.", "followers_count":276, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1347198167754956803/oiOxIyD9_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:30:16", "updated_at":"2021-07-13 23:59:07"},
 {"id":131574581, "id_str":"27166575", "name":"Ted Lago", "screen_name":"tedlago", "description":"", "followers_count":1372, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1362556907773452300/TBl2vb1I_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:30:19", "updated_at":"2021-07-15 11:03:08"},
 {"id":131574582, "id_str":"256661112", "name":"Marcos Grande", "screen_name":"marcosgrande1", "description":"Presidente da Empresa Maranhense de Servi\u00e7os Hospitalares - Emserh.", "followers_count":245, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1397571058446880769/3NQuPRyl_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:30:22", "updated_at":"2021-07-08 15:30:22"},
 {"id":131574583, "id_str":"823535524610797569", "name":"Fabiola Ewerton", "screen_name":"fabiolaewerton", "description":"Viver no mundo, para colher na eternidade...", "followers_count":367, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1100220363445846016/hHebizd9_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:30:24", "updated_at":"2021-07-10 11:55:01"},
 {"id":131574584, "id_str":"292023005", "name":"J\u00falio C\u00e9sar Mendon\u00e7a", "screen_name":"julioc_mendonca", "description":"Presidente da @AgerpMA e M\u00e9dico Veterin\u00e1rio. Exerceu o cargo de Secret\u00e1rio de Estado da Agricultura Familiar.", "followers_count":572, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1300912639367933955/MGKSIrP__normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:30:27", "updated_at":"2021-07-13 23:59:07"},
 {"id":131574585, "id_str":"98934540", "name":"Francisco Nagib", "screen_name":"fconagib", "description":"DIRETOR GERAL DETRAN-MA    EX PREFEITO DE COD\u00d3-MA Empres\u00e1rio e pol\u00edtico maranhense. Vice-presidente  FC OLIVEIRA cheio de projetos para o Maranh\u00e3o e o Brasil.", "followers_count":571, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1372712571606818817/mxmEfSzM_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:30:29", "updated_at":"2021-07-13 23:59:07"},
 {"id":131574586, "id_str":"149115340", "name":"ALEX OLIVEIRA", "screen_name":"alexoliveirr", "description":"Reitor do Instituto Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia e Tecnologia do Maranh\u00e3o. Prof.da UEMA. Doutor em Urbanismo pela Universidade de Paris-Est. Ex-Pres FAPEMA.", "followers_count":2018, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1365437876868161540/K9HM8elR_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:30:32", "updated_at":"2021-07-14 11:27:15"},
 {"id":131574587, "id_str":"54627754", "name":"Gilberto L\u00e9da", "screen_name":"gilbertoleda", "description":"Sou blogueiro pq me formei jornalista, n\u00e3o o contr\u00e1rio! Egresso da UFMA, Rep\u00f3rter de Pol\u00edtica do jornal @OEstadoMA\n.\nhttps://t.co/2sFyJIsZ6Z", "followers_count":11129, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1373398121288450049/MGyWpubp_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:30:34", "updated_at":"2021-07-15 11:03:14"},
 {"id":131574588, "id_str":"1226849278087352320", "name":"Blog Marrapa", "screen_name":"marrapanarede", "description":"", "followers_count":274, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1297979816973684737/SKXFvbWU_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:30:37", "updated_at":"2021-07-15 11:03:15"},
 {"id":131574589, "id_str":"46927498", "name":"John Cutrim", "screen_name":"JohnCutrim", "description":"Crist\u00e3o. Comentarista Pol\u00edtico da TV Difusora (SBT) e r\u00e1dio Difusora 94,3 FM. Editor no Jornal Pequeno de um dos blogs mais acessados do Nordeste.", "followers_count":12572, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1178736010458517505/ht-vaMGc_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:30:40", "updated_at":"2021-07-15 11:03:16"},
 {"id":131574590, "id_str":"44251759", "name":"DIEGO EMIR", "screen_name":"diegoemir", "description":"Jornalista. Eterno aprendiz. Apresentador e comentarista da r\u00e1dio Nova FM 93.1. Titular do blog https://t.co/NhtX6R9ssG. Editor da revista Maranh\u00e3o Hoje", "followers_count":7342, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1341394993743839246/K2JLW4AP_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:30:42", "updated_at":"2021-07-15 11:03:17"},
 {"id":131574591, "id_str":"60053376", "name":"Clodoaldo Corr\u00eaa", "screen_name":"clodoaldocorrea", "description":"Jornalista Pol\u00edtico", "followers_count":4367, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1269114609824411649/V7csmYIS_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:30:45", "updated_at":"2021-07-15 11:03:18"},
 {"id":131574592, "id_str":"24761253", "name":"Joaquim Haickel", "screen_name":"joaquimhaickel", "description":"Escritor, Cineasta... Fica complicado nos apresentarmos em t\u00e3o pouco espa\u00e7o! Melhores informa\u00e7\u00f5es a meu respeito no link https://t.co/2fNbI0nzaQ\u2026", "followers_count":5276, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/512061531475804160/bJuwbVgM_normal.jpeg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:30:47", "updated_at":"2021-07-15 11:03:19"},
 {"id":131574593, "id_str":"274679920", "name":"Marco Aur\u00e9lio D'E\u00e7a", "screen_name":"marcoadeca", "description":"Jornalista profissional diplomado; titular do blog https://t.co/DGiD9j3FRM", "followers_count":5035, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1234616176078213126/CH3JkIJm_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:30:50", "updated_at":"2021-07-13 23:59:07"},
 {"id":131574594, "id_str":"1016611112", "name":"Atual7", "screen_name":"atual7", "description":"Not\u00edcias sobre o Maranh\u00e3o, Brasil e Mundo. E-mail: redacao@atual7.com", "followers_count":4139, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/2985404340/0d1d334bab44a0182d403f4886ac3402_normal.png", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:30:53", "updated_at":"2021-07-15 11:04:43"},
 {"id":131574595, "id_str":"169177005", "name":"O Estado", "screen_name":"oestadoma", "description":"H\u00e1 62 anos conectado com a not\u00edcia no Maranh\u00e3o, no Brasil e no mundo.  Instagram: @oestadoma Facebook: /jornaloestadoma", "followers_count":32764, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1344269187091488774/7AxdIAl0_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:30:56", "updated_at":"2021-07-15 11:04:44"},
 {"id":131574596, "id_str":"1080814654195204096", "name":"Eduardo Braide", "screen_name":"EduardoBraide", "description":"Prefeito de S\u00e3o Lu\u00eds, a cidade mais linda do Brasil! \u2764 Casado e pai de tr\u00eas lindos filhos \ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83e\uddd2\ud83c\udffb\ud83d\udc67\ud83c\udffb", "followers_count":15259, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1396877964214743044/ZLNQVyzL_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:30:58", "updated_at":"2021-07-15 11:04:45"},
 {"id":131574597, "id_str":"211036828", "name":"Dr. Joel Nunes", "screen_name":"Drjoelnunesjr", "description":"\ud83d\udccc Secret\u00e1rio de Sa\u00fade de S\u00e3o Lu\u00eds\n\u2665\ufe0fM\u00e9dico Cardiologista\n\ud83d\udcccConselheiro do CRM-MA", "followers_count":564, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1335549858070093824/-nrtlzoF_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:31:01", "updated_at":"2021-07-15 11:04:46"},
 {"id":131574598, "id_str":"1606503036", "name":"Domingos Costa", "screen_name":"DomingosBlog", "description":"https://t.co/ndcjvlyp7O", "followers_count":693, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/920271791297265664/cRTEG0vu_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:31:03", "updated_at":"2021-07-14 11:28:49"},
 {"id":131574599, "id_str":"165113436", "name":"Neto Ferreira", "screen_name":"BlogdoNeto", "description":"Blogueiro e jornalista", "followers_count":1634, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/658309240067596288/VHHdV6hl_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:31:06", "updated_at":"2021-07-09 09:48:48"},
 {"id":131574600, "id_str":"169739656", "name":"Luis Pablo", "screen_name":"blogdoluispablo", "description":"Empres\u00e1rio \ud83d\udcbc  Jornalista Investigativo \ud83d\udd75\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f Acesse: https://t.co/ONG87viYWh \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb", "followers_count":2243, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1255843988143210497/OGGY-pwo_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:31:08", "updated_at":"2021-07-15 11:04:49"},
 {"id":131574601, "id_str":"88502425", "name":"S\u00edlvia Tereza Jornalista", "screen_name":"blogdasilvia", "description":"Sou jornalista, formada pela UFMA, com especializa\u00e7\u00e3o em Marketing Pol\u00edtico. Estou diretora adjunta de Comunica\u00e7\u00e3o da Assembleia. Meu blog \u00e9 https://t.co/41SCxr", "followers_count":3172, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1370208517508960257/sXYJsdyW_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:31:11", "updated_at":"2021-07-15 11:04:50"},
 {"id":131574602, "id_str":"54223926", "name":"Jornal Pequeno", "screen_name":"jornalpequeno", "description":"H\u00e1 70 anos comprometido com a informa\u00e7\u00e3o", "followers_count":23996, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/815244779768446976/fTa81pcA_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:31:14", "updated_at":"2021-07-15 11:04:51"},
 {"id":131574603, "id_str":"36778216", "name":"O Imparcial", "screen_name":"imparcialonline", "description":"O jornal mais tradicional do Maranh\u00e3o. Pioneiro, moderno, independente e conectado. H\u00e1 95 anos, todos os dias, o dia inteiro.", "followers_count":29329, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1190241286525259776/PlvLX3bd_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:31:16", "updated_at":"2021-07-15 11:04:52"},
 {"id":131574604, "id_str":"18888488", "name":"Imirante.com", "screen_name":"imirante", "description":"Portal https://t.co/AwSyXKL7KB - A informa\u00e7\u00e3o no seu tempo. / Imicast: https://t.co/J92mgvnYxH", "followers_count":145941, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1359193195347922948/TKjmDLXE_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:31:19", "updated_at":"2021-07-15 11:04:53"},
 {"id":131574605, "id_str":"1002217423037255681", "name":"Band Maranh\u00e3o", "screen_name":"tvbandma", "description":"Uma emissora do Grupo Bandeirantes do Grupo Bandeirantes de Comunica\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udce1Canal 17.1 - S\u00e3o Lu\u00eds", "followers_count":172, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1208114355184766977/KDpi-2vb_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:31:21", "updated_at":"2021-07-09 09:48:48"},
 {"id":131574606, "id_str":"399115403", "name":"TV Guar\u00e1 23", "screen_name":"tvguara23", "description":"Assista ao vivo na TV ABERTA 23.1 | TVN 21 | SKY HD 323 | CLARO 23 | CLARO HD 523 e Portal Guar\u00e1.\nR\u00e1dio Guar\u00e1 em https://t.co/5l5gbtH8kU\nPara mais not\u00edcias \ud83d\udc47\ud83c\udffc", "followers_count":9938, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1191671670404243456/woAnwb8T_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:31:24", "updated_at":"2021-07-15 11:04:55"},
 {"id":131574607, "id_str":"265024488", "name":"@SLZONLINE", "screen_name":"SLZONLINE", "description":"Not\u00edcias e Entretenimento. Instagram: @slzonline", "followers_count":22022, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1346538412321497091/h4mGA4oO_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:31:26", "updated_at":"2021-07-15 11:04:56"},
 {"id":131574608, "id_str":"160537024", "name":"oquartopoder.com", "screen_name":"oquartopoder4", "description":"A informa\u00e7\u00e3o para todo o Maranh\u00e3o", "followers_count":2229, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/967612805502337024/98ioFO8D_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:31:29", "updated_at":"2021-07-15 11:04:57"},
 {"id":131574609, "id_str":"2601784207", "name":"Maranh\u00e3o de Verdade", "screen_name":"blogmadeverdade", "description":"Not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es, entrevistas, cr\u00f4nicas, artigos, reportagens e furos sobre pol\u00edtica. #Desde2011", "followers_count":2675, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1179039298680606721/G5Ldxgq-_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:31:31", "updated_at":"2021-07-15 11:04:58"},
 {"id":131574610, "id_str":"1307554087", "name":"Di\u00e1rio 98", "screen_name":"D98MA", "description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7 O MAIOR PORTAL DO MARANH\u00c3O! O Di\u00e1rio 98 \u00e9 independente e tem foco na cobertura nacional, da realidade do Maranh\u00e3o e do Brasil.", "followers_count":6808, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1415394499048755200/vhqz6HRr_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:31:33", "updated_at":"2021-07-15 11:04:59"},
 {"id":131574611, "id_str":"2209910422", "name":"Ricardo Marques", "screen_name":"1RicardoMarques", "description":"Advogado, jornalista e radialista", "followers_count":416, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/641169913906860033/hc_tqLRf_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:31:36", "updated_at":"2021-07-08 15:31:36"},
 {"id":131574612, "id_str":"85859074", "name":"Weverton", "screen_name":"wevertonrocha", "description":"Senador mais votado da hist\u00f3ria do Maranh\u00e3o\u270a\ud83c\udffd\nDesde os 16 anos na luta junto com os maranhenses\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\nCasado com Samya\nPai de Catarina, Miguel e Gabriel", "followers_count":18577, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1357816145647173635/LlqRi_8W_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:31:38", "updated_at":"2021-07-15 11:05:01"},
 {"id":131574613, "id_str":"106134926", "name":"Eliziane Gama", "screen_name":"elizianegama", "description":"Senadora. L\u00edder do Bloco Senado Independente. Deputada Federal(2015-2018). Deputada Estadual(2007-2014). Defensora dos direitos humanos, inf\u00e2ncia e mulher", "followers_count":72847, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1094996504820006913/0WYRXzZK_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:31:41", "updated_at":"2021-07-15 11:05:02"},
 {"id":131574614, "id_str":"1436541721", "name":"Roberto Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name":"RobertoRocha_MA", "description":"Corregedor do Senado. Presidente da Comiss\u00e3o Mista da Reforma Tribut\u00e1ria. Senador do Maranh\u00e3o, do Nordeste e do Brasil. Pai, filho e av\u00f4.", "followers_count":32289, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1369363735559737348/WXM-34h2_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:31:44", "updated_at":"2021-07-15 11:05:03"},
 {"id":131574615, "id_str":"3183992440", "name":"Edivaldo Holanda Jr", "screen_name":"EHolandaJr", "description":"Prefeito de S\u00e3o Lu\u00eds 2013-2020 \ud83d\udcdd Casado com @braga_csv \ud83d\udc91 Pai de duas lindas meninas \ud83d\udc67\ud83d\udc67 Apaixonado por minha querida cidade \ud83d\udc99", "followers_count":16298, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1201469133835116549/WV_gdteQ_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 15:31:46", "updated_at":"2021-07-15 11:05:04"},
 {"id":131574616, "id_str":"1155204531942301698", "name":"lahesio bonfim", "screen_name":"LahesioB", "description":"prefeito de S\u00e3o Pedro dos Crentes -ma,m\u00e9dico pela universidade estadual do Piau\u00ed, m\u00e9dico do Ifma ,p\u00f3s graduado em UTI, ultrassom,endoscopia e cirurgi\u00e3o geral", "followers_count":147, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1370877241433948167/FkLoMPSI_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-08 15:31:49", "updated_at":"2021-07-15 11:05:05"},
 {"id":131574617, "id_str":"1351188841558913025", "name":"Juliette", "screen_name":"juliette", "description":"Campe\u00e3 do BBB21 \ud83c\udf35 Paraibana | Caixa Postal: 37681 CEP: 22640970 | Advogada com ascendente em maquiagem e lua em literatura. #TeamJuliette", "followers_count":3258508, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1400170751626551300/Mz6ov0aa_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-08 22:27:24", "updated_at":"2021-07-15 11:05:06"},
 {"id":131574618, "id_str":"158487331", "name":"Neymar Jr", "screen_name":"neymarjr", "description":"Filho de Deus, Pai, Feliz e Ousado !", "followers_count":54036314, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1318976541661986823/8BGLLjLB_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-09 09:50:15", "updated_at":"2021-07-15 11:05:07"},
 {"id":131574619, "id_str":"750092719121375232", "name":"Creuzamar de Pinho", "screen_name":"creuzamarpinho", "description":"Mulher, negra, m\u00e3e e assistente social, com hist\u00f3ria nos  movimentos populares do campo e da cidade.", "followers_count":228, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1324036164312072193/qISJfnFq_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-09 09:52:56", "updated_at":"2021-07-09 09:52:56"},
 {"id":131574620, "id_str":"762402774260875265", "name":"Guilherme Boulos", "screen_name":"GuilhermeBoulos", "description":"Professor, coordenador do MTST e da Frente Povo Sem Medo. Foi candidato do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica e \u00e0 Prefeitura de S\u00e3o Paulo.", "followers_count":1493888, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1221967496640704512/3lOox3Kt_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-09 09:56:07", "updated_at":"2021-07-15 11:05:09"},
 {"id":131574621, "id_str":"354095556", "name":"Fernando Haddad", "screen_name":"Haddad_Fernando", "description":"Sou professor da USP, ministro da Educa\u00e7\u00e3o (2005-2012), prefeito de S\u00e3o Paulo (2013-2016) e candidato a Presidente (2018).", "followers_count":2239369, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1392615446134861824/5uFGTGoy_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-09 09:56:19", "updated_at":"2021-07-15 11:05:10"},
 {"id":131574622, "id_str":"1335942718040793091", "name":"Roseana Sarney Murad", "screen_name":"RoseanaSarneyM", "description":"Mulher, Maranhense e Guerreira. #RoseanaSarney", "followers_count":454, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1405310724163964933/K7pHBZL6_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-09 09:56:31", "updated_at":"2021-07-15 11:01:35"},
 {"id":131574623, "id_str":"1024403315164160000", "name":"Eduardo Gir\u00e3o", "screen_name":"EduGiraoOficial", "description":"Senador eleito por 1.325.786 cearenses\nhttps://t.co/kroGhLEYOJ\n#SenadorEduardoGir\u00e3o #EduardoGir\u00e3o", "followers_count":72071, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1298093836401545218/ba_mCDje_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-09 23:38:52", "updated_at":"2021-07-15 11:05:12"},
 {"id":131574624, "id_str":"1024403315164160000", "name":"Eduardo Gir\u00e3o", "screen_name":"EduGiraoOficial", "description":"Senador eleito por 1.325.786 cearenses\nhttps://t.co/kroGhLEYOJ\n#SenadorEduardoGir\u00e3o #EduardoGir\u00e3o", "followers_count":72071, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1298093836401545218/ba_mCDje_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-09 23:38:52", "updated_at":"2021-07-15 11:05:12"},
 {"id":131574625, "id_str":"1050121324436307970", "name":"Fabiano Contarato", "screen_name":"ContaratoSenado", "description":"Senador pelo ES. Foi Corregedor-Geral do Estado; Diretor-Geral do Detran-ES; Delegado de Delitos de Tr\u00e2nsito. Luta contra a impunidade e a desigualdade.", "followers_count":109131, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1183351777963450368/94wIft5M_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-09 23:52:50", "updated_at":"2021-07-15 11:05:14"},
 {"id":131574626, "id_str":"1335942718040793091", "name":"Roseana Sarney Murad", "screen_name":"RoseanaSarneyM", "description":"Mulher, Maranhense e Guerreira. #RoseanaSarney", "followers_count":454, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1405310724163964933/K7pHBZL6_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-09 23:56:20", "updated_at":"2021-07-15 11:01:35"},
 {"id":131574627, "id_str":"2445921702", "name":"Omar Aziz", "screen_name":"OmarAzizSenador", "description":"Senador pelo Amazonas. Presidente da CPI da Pandemia. Presidente da Comiss\u00e3o de Seguran\u00e7a P\u00fablica. Ex-governador do AM. Engenheiro e pai.", "followers_count":190984, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1409487549064749066/3kp20AHA_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-10 11:58:36", "updated_at":"2021-07-15 11:05:16"},
 {"id":131574628, "id_str":"4250596815", "name":"Senador Alessandro Vieira", "screen_name":"Sen_Alessandro", "description":"Senador Alessandro \u00e9 delegado da Pol\u00edcia Civil de Sergipe. L\u00edder do partido Cidadania no Senado Federal.", "followers_count":151903, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1116337503055822849/K6K6ujzr_normal.png", "verified":1, "created_at":"2021-07-10 11:58:58", "updated_at":"2021-07-15 11:05:17"},
 {"id":131574629, "id_str":"126436384", "name":"Silas Malafaia", "screen_name":"PastorMalafaia", "description":"Meus sonhos passam por pessoas.\nPresidente da @advecoficial\nFundador da @avec_oficial\nAutor da @edcentralgospel\nCasado com @elizetemalafaia", "followers_count":1430404, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1100500278091149313/P-nhDDrI_normal.png", "verified":1, "created_at":"2021-07-10 11:59:37", "updated_at":"2021-07-15 11:05:18"},
 {"id":131574630, "id_str":"528507920", "name":"\ud835\udc06\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28", "screen_name":"Germancanoofi", "description":"Cuenta Oficial \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "followers_count":147182, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1409474654633443328/A5Q9yvYD_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-10 12:00:46", "updated_at":"2021-07-15 11:05:19"},
 {"id":131574631, "id_str":"28273230", "name":"Vasco da Gama", "screen_name":"VascodaGama", "description":"Primeiro Campe\u00e3o Continental do Mundo. \ud83c\udfc6\ud83d\udca2\u26bd\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\n\nTodos os nossos perfis nas redes e iniciativas digitais:\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/hMsLj0320s", "followers_count":2437357, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1410433271557656579/ncxWqqNG_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-10 12:00:57", "updated_at":"2021-07-15 11:05:20"},
 {"id":131574632, "id_str":"33374761", "name":"Ciro Gomes", "screen_name":"cirogomes", "description":"Foi deputado, prefeito, governador e ministro. Viabilizou grandes obras, ajudou a consolidar o Plano Real e nunca foi processado por roubalheira.", "followers_count":1227719, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1391927544539189248/Ha-Rg4Eo_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-10 13:05:36", "updated_at":"2021-07-15 11:05:21"},
 {"id":131574633, "id_str":"1335942718040793091", "name":"Roseana Sarney Murad", "screen_name":"RoseanaSarneyM", "description":"Mulher, Maranhense e Guerreira. #RoseanaSarney", "followers_count":454, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1405310724163964933/K7pHBZL6_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-10 13:06:21", "updated_at":"2021-07-15 11:01:35"},
 {"id":131574634, "id_str":"1155204531942301698", "name":"lahesio bonfim", "screen_name":"LahesioB", "description":"prefeito de S\u00e3o Pedro dos Crentes -ma,m\u00e9dico pela universidade estadual do Piau\u00ed, m\u00e9dico do Ifma ,p\u00f3s graduado em UTI, ultrassom,endoscopia e cirurgi\u00e3o geral", "followers_count":147, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1370877241433948167/FkLoMPSI_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-10 13:07:17", "updated_at":"2021-07-15 11:05:05"},
 {"id":131574635, "id_str":"1080814654195204096", "name":"Eduardo Braide", "screen_name":"EduardoBraide", "description":"Prefeito de S\u00e3o Lu\u00eds, a cidade mais linda do Brasil! \u2764 Casado e pai de tr\u00eas lindos filhos \ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83e\uddd2\ud83c\udffb\ud83d\udc67\ud83c\udffb", "followers_count":15259, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1396877964214743044/ZLNQVyzL_normal.jpg", "verified":1, "created_at":"2021-07-10 13:07:50", "updated_at":"2021-07-15 11:04:45"},
 {"id":131574636, "id_str":"2733448727", "name":"Alberto Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name":"albertocarlosof", "description":"Vereador, l\u00edder do PL na C\u00e2mara, Presidente e Relator, respectivamente, das Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara. Maranhense. Chapadinhense de Cora\u00e7\u00e3o.", "followers_count":1148, "profile_image_url_https":"https://pbs.twimg.com/profile_images/1302289196397334529/8qLT36hw_normal.jpg", "verified":0, "created_at":"2021-07-15 10:58:01", "updated_at":"2021-07-15 10:58:01"}]